有冇ching而家瞓覺，轉頭0400起身？

養精蓄銳

好驚瞓過龍

反正廢青日日咬老綜

曼城迷我建議你地唔好捱夜睇

1點訓，4點起身。睇完波落街食個靚早餐再返工！

Sleep is for the weak